一個okc球迷今日嘅心路歷程

諗起由睇住russ單核帶隊拎mvp
到melo同pg加盟
再到pg上季打出嘅mvp season(上半季)
依三年真係好多回憶好難忘
好似前兩年russ對rocket嘅左手posterize
同埋今季pg對jazz唔知打咗兩三次ot 最後用一個floater收gobert皮

直至上個月okc話要‘save money’擺咗adams, schorder佢地上枱已經感覺到有啲不妙

去到今日睇到pg trade咗去lac嘅消息

再到依家russ傾緊轉隊

今日真係好難受
okc可以話係同宣布重建冇分別

講真russ打法好有爭議性 有時會上腦 射波選擇差 我有時都睇到好撚燥 佢絕對唔稱得上係稱職嘅後衛

但比起okc嘅球星 佢更加似okc嘅靈魂

如果冇咗russ嘅okc就唔再係okc

不過如果有得揀 喺依個形勢我都希望佢會離隊 唔好再浪費時間陪okc重建 依幾年已經付出夠多

russ真係走嘅話 我諗我都唔會再支持okc

點都好 多謝佢地為我帶嚟咗咁多精彩嘅比賽

Best wishes

利申 小弟自kd離隊後russ霸氣留隊成為okc球迷

你放心啦 無球隊會買Westbrook 呢張頂薪

睇佢打波真係好熱血 可惜三分唔準就會好大問題 同埋佢傳波視野呢兩個年真係細左好多

拿

Russ係熱血嘅 睇佢啲波係有氣氛

但講到佢咩帶隊mvp 就笑咗

帶到常規第七再一輪遊

算咩mvp

Okc 唔重建都只會一輪，重建對okc 未來好

而家睇下邊隊食佢

多謝PG啦
無佢玩野都唔會搞到要重建 拍曬片話要兄弟籃球
結果一季完就扭計要走

wb算唔算mba史上最大毒瘤
搞死對波最強

wb果d打法

好多星級球星要跟都唔難

全盛wade ray allen cp3

艾利斯 一樣打到

根本一心刷數據 人地老左都識轉形

打到nba仲為刷咩心態

搞咗一輪都係冇搵占屎
下季有野睇

唉。。。

由雷霆trade 走harden 開始，已經進入無限輪迴了

如果當年trade wb留harden...

佢mvp講緊16-17喎ching 嗰年入到po算係咁

不過前兩季都一輪遊真係

Unfinished business

Westbrook轉隊？

Requested
邁阿密好似有興

咪癲啦

on9 okc 迷唔屌撚爆pg 真係咪話自己okc 迷

乜撚野hater黎
兩次明星球員走都係走去痴FMVP，咁又關wb咩事
呢個nba一方面又吹捧kobe dirk既忠誠，但無人知russ已經係呢個世代最後一個對球隊忠誠既球員

sga好野嚟
我都明隊波靈魂可能走會好sad
不過雷霆可能需要改變

Lillard

可靠消息源:威少在交易市場上至少有十支隊展露興趣

睇得籃球就預咗啦

睇到佢去咗lac嗰刻感覺真係被背叛

wb真係玩具界毒瘤
成日刷三雙仲要輸
要中鋒讓埋啲籃板俾佢
全隊得佢數據靚 自私到仆街

同意依位ching
啲人一走russ永遠都係食死貓嗰個其實真係好唔公平
不過忠誠依樣野喺nba已經越嚟越冇價值喇

sga係唔錯嘅
唉其實依幾年一輪遊
我自己就覺得okc問題最大係billy donovan
不過當然都仲有其他隱憂例如3分唔穩定
希望okc可以改善

場均三雙咁易刷既點解冇其他人刷

都係嘅 但今次成件事真係嚟得好突然一時間接受唔到

今年George career high in point per game
MVP 第三

籃球 成日 轉會真係搞到我接受唔到
都唔知 捧邊隊球隊好 啲球星轉嚟轉去

“russ真係走嘅話 我諗我都唔會再支持okc”

咁你就唔係 okc 迷啦，只係西書迷，同沾迷一樣

三雙嗰到我自己就唔太在意
贏到波就可以
其實依幾年okc入到po russ真係功不可沒
但喺po除咗佢自己嘅命中率插水之外
okc都有好多問題
只不過係russ嘅打法經常被嚴重放大
籃板嗰到russ其實都多衝搶
當然adams同grant功勞都大

其實我都有講到russ已經係okc嘅隊魂
冇russ嘅okc已經唔同咗面貌
我之後都會留意但唔會再咁上心

當然russ去咗另一隊我都唔會再好似okc咁咁支持
始終russ打法仲未完全說服到我

只可以話時代變咗
依個風氣壞唔壞就見仁見智喇

lbj kd呢啲要刷嘅唔難
但人哋重視隊波成績多過自己數據

仲唔炒Billy Donovan 先係問題

同你一樣
由2011年開始成為OKC fans
依家只係想westbrook去到個好地方
唔好再係OKC浪費時間了

當年trade走基石已經知瀨野

billy真係1999

依家好似話最有機就nyk miami同piston
我個人就覺得miami或者nyk最好
但去piston又有得睇佢同d rose

佢d球探,轉會操盤手仲係度嘅話
應該可以好快起機

臨場反應慢撚到
無限換防成撚日比人換到Adams要對d guard

Trade走wb，進入full rebuild啦
再圍wb搞隊波都唔work
同Heat trade , herro, winslow, bam拎到兩個都賺
之後加埋sga, tfreg, grant
實有前途過依家

老實pg條辣殺要走咪由佢
由佢上年話續約爆一爆seed到後期又變番hea打mode已經知瀨野
我覺得留西書好重要 而家改左制 唔係好似76人咁決心擺爛2/3季就冇事

係西書會上腦同埋成日輸d柒分
但西書真係okc打法的靈魂黎
一輪遊咪一輪遊
我鍾意睇到忍者龜衝到嘔曬血都唔想睇pg養生籃球

睇到westbrookpost話都有可能係bucks heat spurs
去bucks應該最有冠軍相
去spurs有PoPo教
去nyk同留係OKC有乜分別
Miami都幾好 有得同bulter

咁你就係westbrook迷，而唔係OKC迷啦

最後一個？Curry Lillard Thompson?

Pg mvp 排第三喎，係shoulder傷左先打得差，咁都叫hea打？

bucks同spurs好明顯9up，兩隊無籌碼無空間無pick，連到期合約都無，點trade 西書

agger ，同埋波波同佢大弟子都唔鍾意球星刷數據，根本冇可能
西書最好去紐約，一來球隊只求票房不求冠軍，二來西書又可以瘋狂刷三雙，雙贏

trde埋Kd 18卡都傻既 最應該trade wb留kd 18卡 哈登啦

但係西書求冠軍wo

Kd係自己走

食食下花生發覺. 冇撚左個star

russ係毒瘤黎
打親playoff都衰埋d on9 TO

希望wb離隊爭冠
留係度跟個on9 教練冇前途

佢都叫俾左7個選秀籤你地啦
如果佢上季走咗你地係咪開心啲

又想有冠又想有數據佢當自己係吾皇咩

仲要大約

佢mvp第三係靠Allstar前d票
根本Allstar之後就冇心打 傷只係藉口

Ching

你係龜迷咋 收皮啦

睇幾年波呀支呀左 唔同面貌好撚出奇咩

過幾季接近50m，邊隊接邊隊死

得罪講句：Russ d打法根本行唔撚通
常規賽個時做下二佬幾好打
16-20分 10 10 真係幫到隊波
一去到playoff 上腦 上年比Rubio 撚完
今年仲唔知錯
你打波遇到呢d人都灰
怪唔到pg走

Pg hea打
你真係睇開波wow ching
你westbook 一輪游咪算 pg係東邊比lbj打到pk 轉隊就係唔想一輪游姐 上季你個wb有份叫pg一齊留底打波 但自己又唔改變

西書分左好多球權出去啦喎
西書上年d單打射波得分率都係因為球權少左 分左比Schroder同pg

我的確唔係經常睇波(要返工) 但每次睇既時間每到最後一節pg都會冇左影 尤其play off果5場

老實講 睇nba好似好少話鍾意死一隊球隊 多數跟星走 有冇人可以分析下點解

成日幾季隊波就面目全非咁，你睇下塘鵝同湖人好似交換咗隊波咁

Okc 呢隊波由kd走，westbrook 刷數據開始已經唔洗睇。當年一年一年睇住佢一輪，西決再final ，依家唔撚洗睇

少咗球權咪又係咁亂黎, 一樣會為咗籃板放空對手, 為咗三雙傳炸彈, 關鍵時刻亂咁pull up3
咁樣玩咗三年好似仲未夠皮, pg走埋教練又冇炒, 下季又可以刷到爽

Lillard一球波打沉成個franchise

你都可以咁話
始終russ係最大主因令我中意okc

但如果我只係龜迷

我今季就唔會睇到ferguson同grant喺3分同防守嘅進步

如果我只係龜迷

就唔會因爲睇到schroder同noel喺bench分別帶嚟嘅組織同block shot而興奮

如果我只係龜迷

就唔會知有個叫nader嘅前鋒進攻尚可但防守一舊屎

如果我只係龜迷

就唔會知patterson幾乎派咗成年膠越打越冇...

okc就係因為有russ先吸引到我

但同時都係因為okc嘅其他人 先令我真正愛上依個球隊

russ同okc喺我眼中喺相映生輝

如果佢地分道揚鑣 我都會為佢地打氣

不過就唔會再咁上心喇

真係點解nba啲球星份約咁短 見好多都打兩年就轉隊

r高d人工
而且會比球隊當籌碼

又話留雷成世 而家咪又係trade me

講真，留Adam再重建仲好

其實美國人自己本身係跟city
係我地外國人先跟星

其實adam 只可以做工兵
有防守 有籃板
但太慢同進攻差緊少少
star 係有潛力
all star 就冇可能

但足球球迷較多都係跟球會唔跟星

Kd話如果當初冇trade 走harden,佢最後未必會出走。

只係粒星唔夠勁姐
牙朗轉會 皇馬走左幾多fans
小花一直唔轉會冇得講

鳩黎係西書球風黎 呢點冇得搏
少左球權咪代表佢每次鳩黎失敗左之後比人無限放大
但老實講 呢樣唔完全怪得佢 咁佢球風黎架嘛 就好似你叫harden咪玩搏罰球一樣 點可能改到
就算西書點鳩黎 起碼好肯定佢每場都搏盡無悔 pg呢?

又唔算沉得嗮嘅 換返黎尼堆draft用得好夠佢玩十幾年

睇清形勢 方便轉隊組團 或者隨著工資帽上升撓高薪約

藉口黎姐
如果harden留係雷霆
只會繼續頹廢落去
根本就唔好成為今日嘅superstar
你睇下佢係雷霆果時
連打緊final都落bar

印象中當年harden板凳出發幾出色
係final嚴重插水
不過依3個都拎過mvp仲曾經同過一隊諗起都癲

依家grant都走埋但點解係金塊

Pg跟佬走咗喇

因為塊有trade exception可以幫手交少D稅，仲收多個pick

唉我只係唔想益咗金塊

交易左即刻降到奢侈稅下
為慳錢乜都唔理
掉左先

我地好難對個地方咁有attachment，所以多數都係中意某球星先過隊波。
就算刺迷好多都係中意Pop先至捧到後GDP年代，如果Pop退休佢地應該都無咁迷。

真係 感覺nba球會好似少敢啲每隊獨特價值觀/文化 好難長年凝聚到海外球迷

同意以上兩位ching
另外我自己都覺得nba係刻意去造星
好似jordan咁 名氣大到唔睇波都識
令佢地有更高嘅商業價值同知名度去賺多啲錢
仲理得你打邊隊波咩

屌你老母pg當日黎做吾皇副手宜家咪拎緊ring囉on9

睇黎西書都走硬 正式星散

自稱okc 球迷既樓豬轉會未？

未 ⚡️
多謝關心

樓主依刻咩心情

對okc絕對係喜出望外啦ching